====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' image souvent renvoyée par les médias est celle d ' un projet ex nihilo , inventé par Sarkozy et Blanc , consistant à créer dans un endroit improbable de la périphérie parisienne , sur de belles terres agricoles sacrifiées , une Silicon Valley grandiose .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

